Margot Robbie,Ewan McGregor主演《猛禽小隊》釋出前導預告

2016 年由大衛艾耶（David Ayer）執導的《自殺突擊隊》（Suicide Squad）雖然沒有獲得太好的評價，但票房成績依舊不俗，此外由瑪格羅比（Margot Robbie）飾演的「小丑女」哈莉奎恩也獲得相當大的迴響與人氣，而她領銜的電影《猛禽小隊》（暫譯，Birds of Prey (And the Fantabulous Emancipation of One Harley Quinn) ）全新前導預告也釋出，看來剪了頭髮的哈莉瘋癲迷人依舊！
《猛禽小隊》已經選定由中國女導演閻羽茜（Cathy Yan）執導，卡司包括瑪格羅比（Margot Robbie）飾演「小丑女」哈莉奎恩、瑪麗伊莉莎白溫斯蒂（Mary Elizabeth Winstead）飾演女獵手（Huntress）、喬妮斯莫雷特貝爾（Jurnee Smollett-Bell）飾演黑金絲雀（Black Canary）、蘿西佩雷茲（Rosie Perez）飾演警探蕾妮蒙托亞（Renee Montoya）以及伊旺麥奎格（Ewan McGregor）飾演「黑面具」，預計 2020 年 2 月上映。

另外兩個女主角唔算好靚

第二個

Hello there!

嘩，乜鳩野來

有肥ben

邊個同你講有

中國女導演?

華裔就一定係,wiki 話佢都係香港+美國大

首部女英雄/反派 team up 打白人男人嘅電影
希望反女權 反左膠嘅dc巴打集體杯葛唔好入場睇
最緊要求神拜佛唔好眾籌請細路女睇

GENERAL KENOBI

好似賣廣告咁

唯狗可恥
又做打手叫人唔好入場睇
想搏下年花紅？

做乜鳩

Hello there

咩猛禽
而家當啲女係雞月口 係雞阿
投訴得啦
#metoo

可唔可以出EL DIABLO
翻生佢

完全九唔搭八唔知出嚟做乜

要等SS2
原本好似冇死

哩度都有 prequelmemes

第一個都唔靚
清食開咩好嘢